點解連登冇乜人用韓文user name?

日文user name就一大堆

打唔到韓文